［警世］”永續基本法 保住你層樓”點解唔嗌得？

因為柒囉！
一直堅持五大訴求，無啦啦轉乜鬼？
唔通今日轉香港獨立，聽日轉反攻大陸，後日轉永續基本法咩？
兄弟爬山都要爬同一座山先得㗎，成班人行到樂富，上緊獅子山，你先同我講你要去爬朱峰咩？

基本法係共產黨寫出黎

支持立即廢除基本法

首先永續基本法已經幼稚